# Funkciólista:
# Rendezők listázása /hozzáadása /módosítása / törlése
# Filmek listázása /hozzáadása /módosítása / törlése
# Színészek listázása /hozzáadása /módosítása / törlése
# Színész- film összerendelések listázása/ hozzáadása/ törlése
# Legyen lehetőségünk kíirni egy adott színész összes filmét
# Legyen lehetőségünk kiírni univerzumonként a filmek átlagos bevételét.
# Legyen lehetőségünk kiírni, hogy a színészek hány filmben szerepeltek.
